一飛沖天去 一飛沖天去 小小穿梳機

世界這樣奇🤔

.

1000 我屌

🤔

希望中左1001可以中番場 否則要離開一排

ar b ar b i love you

this topic....

好彩呢排玩緊ds3 nioh同地平線
心靈慰藉

屌 找左二千幾卡數
壓力都少啲

咁岩呀我差二千

me too

我星期一要清 好淆

下，點止

求打救 上到2000就即刻收手

天朗星個角做咩

又數錯，買架好既電視啦

跟圖買。。。郁就skip
我都唔知中左幾多場😅

係勁既

沖完個涼就5c

1分鐘5c Dklm

最緊要聽話。。。今日汲取左教訓😔

6c dllm

正

RB比多角
法乙停角
盧下半場快GOAL

ky 12.5s 仲穩嗎

未買 幾正都無用

咩係圖?
利申新手

買左咩

btw ky rb 9.5 cashed

角大未能買

RB 9.5
KY

車路士真係不了

跟左12.5s

我都新手

靠你啦師兄

btw 明日請早，有緣即場

羅連1-1

我都係

仲有咁多場 咁快走

羅連快入球大啦diu

聽朝見

索特拿入多粒阿

就爆機，要比佢抖下😂😂😂

又燈。。。。

天狼星10.5s-13.5s
rb12.5s
爆曬就美國見

7c

未講完又刷
7c

貢早訓？？？

8c

角細黨死未

死左

半8全10得唔得

羅連入波未

法乙7角 頂撚住呀

西維ng

準備變角

ON9 法乙又連角 屌你咩

橙 又對家了

羅連安特單邊10c

11c

角大黨受我嗎

Rb ng 入lift

正垃圾 又斷一關

收到

嘿

LO GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

小青龍

生日盧好波

Lo goalll

頭先我話$10連羊4口
但係個$10係我3k豬剩架屌

橙

fouled?

rb完場

西維爾12.5s 11.5s 大大力gel！

再買就爆機了😂😂😂

頭先分半推左兩注 變番$38

想跟媽媽打爆機

真正放心

Thanks 12.5s 13.5s

小青龍勁過孫八一...反而唔揀佢
不過而家熱狗 潘帥仲有個位
我估佢會入番，另外黃旭一定啦
揚哂係6強

未睇晒😂

買少少玩下

熱狗hold住 miss左個勁人

阿記郁左都唔skip

天狼星半8全10有無人支持？

Gchi

有

唉10.5s仲要得1.68買同我半8 想逼死我？

一齊頂撚住

妓又郁左 mama點睇？

不了

艾夫斯堡乖乖地入波啦好嗎

原來係我燈

吳亦凡果隊勁到

入還入 唔好刷就得

9c

有咩慘得過搭沉人哋㗎船

天狼星真係屌你老母係咁刷

1.68😂😂😂😂
又有機斷一

好羨慕盧狗 返工唔洗OT 今日睇住場波就有錢收

好耐無賭波，好事定壞事

1.68都唔會買賽前啦。。。。
雖然我揀姐😂

你覺得幾屍完？

唉 揀兩場盤 都輸哂
即場角都追唔番

好

工都無返

10c

屌到艾夫刷

買左13.5s 1.75 1.8 2.1 1.9

Hi All 小弟儲夠錢復出了

祝羊

好久不見

long time no see

J5有阿仙奴

之前輸到仆街 呢排去左性交轉運

13.5s爆左就真係美國見

詠你咁變態

係呀 西維果埸已經有

你下午先咁講。。。

大帝今朝明明一齊中11.5s

新人報到
有無大大教我賭球

痾屎定打_

詠同女扑 洗自己打

有興趣睇了

11

羊大大

詠神嘅屎會唔會特別大督

數黎都無2c

冇就岩

大你個頭
我屎麼potato黎

有人派我嗎

喂 停停角

賓1:0

你派我

中左

阿仙奴 0-1 賓菲加

hi

手足們好嗎

朱古力

Hi

Kayan

朱古力想搵文職

帶劍過2

想搵有錢仔

12c

阿記算唔算145

13.5s 爆就唔見了

雲加OUT

阿仙奴 即場 和客其他

德乙盧 好波
跟左兩場

好好好 天台見

典牙變身先

聽日又變日本盧 夜晚就變黑夜之神

有咩辦法可以向上司拒絕OT

跟住波台風紀

拜仁3.5s
安德2.5b
松本2.5b
比馬讓平半
飛腳平手

2.88 反cup

阿仙奴 1-1 賓菲加

做咩

唔Lo

你 最近還好嗎

Sick yeah

無 叫下你啫 好耐無見你

買埋半大啦

呢排日日9點先走 好撚攰

上次2.8半大😅❤️❤️

唔係岩岩番工ja咩 星期六都番？

你又知既

你好嗎

馬模2.5b 穩陣 請跟！

不好

阿福係

師傅子

未死得 所以唔好

係 第一日返已經跟project 已經OT
好彩星期六唔洗返 但差啲今日都要返埋

我都未死

停角到完場ac就有4個零

我差唔多

天狼2:0

冇跟呀

師傅請你振作

有$->搵過份
有前途->捱到頂唔順

mola mola

好耐無tg 肥朱

有u的生活如何

悶同悶

啲後生成日話上唔到樓 連擺少少時間落去守株待盧都唔識 點上樓點發達啊

00.00？

你唔知我的故仔者

ft 狼 20 12 c

太易賭sorry

屌0:2今日fatfat了

有無人派我呀

0c 🤔🤔

thx ky

即角點睇

$唔算多 但都唔少咁囉 前途都有嘅 要捱到考牌

thx mama 追番少少

天狼13.5s 大大力gel，今日gel左好多次sorry

咩工

返緊工

阿2:1，3.5

跟gel左三四次

梨巧嗎

反cu0

都唔比料我既

我盧職賭上樓

買緊m記

me

工時長到仆街 係大學班入面最低賤個科

跪求馬會比少少錢我去韓國

it?

仆街 買咗9.5b

我而家黎

Surveying?

就山

一定係engine / IT

做咩姐

買個黎 我而家

有個m字我就會出現

食咩

N展仔

4.5s

五十嵐

19eng 同行

琴日同個上上司9點一齊放工 但佢前日凌晨2點先走

比狗食

N展咁多範

想飲野

拎杯水比你

算係同industry啦

Ot唔係話多先做到野嘅

對左Lo

2:2

Se

我已經比上司話做得好快 佢預我琴日起碼11點先走得
做呢行趕submission 你幾勁都無用 啲嘢做唔晒

ky 大細唔出就中

都係唔好 今日無用髮尾油個頭好7 下次先

上半4球

慣左

我到樓下了

唔使美國見
4.5/5s

一講就有

你架咩車黎

女足點睇

大家好
我屌大家老母

10.5s $xxxx

講比佢聽JM9

入完4.5/5s
5.5/6s

跑車囉唔通重塔巴士咩

搭車去到樓下成個過程唔夠3分鐘

岩阿唔坐巴士

咁我等低啲買大

手足 ifc見

布1:0

靜茹太正了 睇完靜茹角大米蘭收蚊

唔賭真好

係

55

勁

有無人tg 我

比左場你，派未？

Q

想入谷，有無人可以加我？？？

hi 羊總

比多c先 阿狗

Kayan give me tg

布魯日快手啦

我。

收嗲

電話please

占逼add 我入谷未

。。。。。。。

你派我？我輸到死左

30624700

好 咁我踢左你先

2c

11.5s啦咁

見你失蹤咗

又有谷又tg又channel
好羨慕呀

食蕉，夠健康了

工程就工程啦

同路 想g

系

變身有無你tg？

12ft

人地stru e 黎嫁 你邊到呀

又話唔使OT

Yes

好呀 黎呀

齊齊針

話唔定佢係律師醫生ibank呢 我呢啲辣殺嚟 就嚟辭工跟盧狗職賭搵食

Geo 嘅

我仲垃圾 燈4LO

我有話唔洗OT咩

又話鬼佬公司

不要爭了 civil比狗讀

我決定跟佢發達 職賭=上樓發達 劫富濟貧

大佬

無啵 你係咪記錯了人

尖殺沾事件簿第一集:11.5s

俾狗做

鬼佬公司係外國project O得少啲啫 趕submission, bidding咪又係咁

tvb話上半4c? 屌你開個馬房會確認下先啦
hea撚到

留名一身蟻

心都痛埋

4c就好

其實我都係Geo Struct E OT得仲辛苦

我決定收皮了

布半大已死

......係咩

手足係咪真係無限本 場場你都有買既

半1全?

我針了

冇d咁既事

全2

Why ar

比tg我ok?

有無人準備入5.5

0:2

....加我啦屌

我乜刀無

@bigjj_c

女都無

做政府工好過

1c弱智

布魯日 差一球

有哂你地TG

3c

半大輕鬆

巴閉

GEO話入就入咩

kkk

無$賭乜都無買

想cow女，但無錢
可以點算好

布魯日真係好正

me 毒撚加窮

讀個PhD 咪入到

半大全大清泉

我都係 d錢去旅行洗晒

好像很厲害的樣子

hi肥盧

全大仲差一球

me肥矮毒柒窮

盧仔

得旅行都去5到

-.-冇買到琴晚六仔

LO9生完日 5駛比面

過2

恭喜買左嘅手足，派我ok?

yes
盡情jer佢啦

後日去韓國

賭球 冇$ cow到都冇用

派me

召喚所有圍盧黨既面孔

一向鍾意jer盧

賭到無哂錢。。

好眼訓
求其買個5x5算

咁能有錢。屌你老母

出嚟飲過囉

比埋我先

訓啦7頭

zzz 聽日早啲排頭位派錢[black]比馬會[/black]

一齊okay

M巴 ，23分鐘收半大全大

布魯日大

正啊

伊基克快手啦，人地布魯日都已經3球

布魯好撚勁

4c

爆未

STRU E

就爆

計下數簽個名又收幾皮野

4.5s boom

布魯日半場大波大角

計你老母 計數比D 細做
你入黎同我含撚

Jumped

瑞典

0:1瑞

荷蘭女足 1-0 瑞典女足

Sor

阿 5/5.5s 6/6.5s

阿仙奴場波唔記得插角球旗？

小事

冰角啦入波就

Yes 計數 run programme呢啲交比下面啲細嘅

馬模 伊基克入波未

角球落到3.5

阿仙奴 4-2 賓菲加

我妓

先爆一注

將男

過2 近排生活不錯嗎

all in 7/7.5s
唔信有八球

5:2 緊張嗎

我屌。。。

希望你買唔切

+1

52

買左先講

自烏刷數據

收到風阿妓呢個盃賽每入一球計多一分
即係會攻到完場

廿分鐘頂半格 我真係想針了

1.3x ?

主其1.54 =7.5b

oil lacs入埋黎 rip

香b ❤️

你今日贏2k
allin左2k?

入咁多球 都冇角

呢啲19賽 香港搞嘅得個2 3球
呢個都係19賽 8球做乜撚？

可能頂得住呢！
幫頂

頂到尾

奧斯賓拿至少救左4角

想念你

睇住直播 每一秒都係煎熬

如果仲有錢可以補d 主其

計返數買d主其就唔洗提心吊膽

屌 賓非加 差啲 嚇死

信念。。。

頂撚住

幫手足頂住

瑞典婆追和未。。。

85分

齊齊頂 3.5s

88分

c

90分

5:2 3c ft

頂得住

頂到 勁

好彩冇補時
多謝各位手足
真係想喊
拎左今次嘅教訓 我會學精架啦

I love you all

恭喜手足

夠膽
我唔夠膽allin
所以我成日輸

allin 嚇到死都得低水半格
好彩頂得費

2x1又gel，太悶，瞓先

咁低賠率 倒不如買注平注2倍

馬模 伊基克入3球OK？

瑞典妹追和OK？

mama 第n次話訓

今日我都執唔少 你今日真係打到馬會爆厰

hey，咁易買，弱智都贏$$$

日本波羊完 夜晚又送翻出去

ipad
有冇人識整番原本個keyboard

串親都斷 屌你老母咩

右下粒制禁實 合併番

無錢玩大蛇們就個個贏

咩2C

職乞下 有無手足派？

個個都話執唔少 我就輸到無錢賭 係咪馬會打手黎

同路

荷蘭女足 2-0 瑞典女足

即場2.5/3s allin

不要all in

個無柒頭會唔會太低水

覺得最多兩球

啱啱來回地獄又折返人間嘅我提醒下

荷蘭女柱邊出界
如果唔出龍門應該救唔切

6.5 ok?

冰

$$$$$$$$

冰入球 好嗎

瑞典追和未

荷2:0 6c完

原來女足真係唔洗諗
深就下盤
淺就上盤

0245
德國女足[-1/-1.5]
丹麥女足[+1/+1.5]
係咪9淺1深

系

瓜

多謝各位ching😘承蒙厚愛

5來就收7聲啦

尋日厚愛
今日diu打

Fifa囉，睇下邊個屌打

排斥

lolo😘😘😘😘☺☺☺

now?

九兩a4盧 all same

坐緊小巴

壽星仔助我地贏大錢

比條麻甩佬打尖坐咗靚女隔離

咁今日先？
你返到屋企幾點

😘😘😘😘😘

3點幾

咁今日先

潮流愛爭鮮

又跟唔盧

唔知會5會做下個流浮

佢係獨一無二架，成廿歲人腦荀都未生埋

可能好事

主入未

奧伊本踢下門好唔好

有無人派我 無錢賭...
10蚊黨都做唔到

12m係咪真係咁難入

女人又出黎刷角

祝郵大家今晚贏多d

Lo被糕

又要叫cup😂😂😂😂😂😂

識打字寫

我得番3毫子
求派

我馬會仲有7蚊 轉唔轉番落銀行好

我盧我詠

德女人轉盤
點睇
德國女足[-1]
丹麥女足[+1]

女人就開。數得未

delayed

轉比我

12碼唔入 對家入
屌你老母咩

邊場

德-1

女人即場開唔開角？

似喇似喇

唔開

我地個場囉 奧伊本阿

女足刷爆佢

買左
德 盤 -1 10.5

訓先
聽日番早
祝贏

瞓着咗冇睇到
原來有12m 😅

天琦係咪battle

夜喇喎

盧 psg果場下盤可以嗎？

lo 留低tg me 訓醒找你

我覺得不行

咁禾唔買了

我覺得得
想要 應該會要
同埋保地花高

呢排你定盧仔旺

盧蛇德乙三連勝
我法乙瑞超兩連敗
自己諗
我同盧兩場對哂

Zzz了 起身睇真馬

想買摩納哥冠軍

8888888

sleep is for the weak

講咩牙

追和未阿

德國開波未
見到佢1.96 上到2.0 好心痛

摩納哥fake goal diu

買左半大

場比甲收左皮lu

盧0:2

盧0:3

想問主隊有無人守龍

女足到底踢唔踢
唔踢退錢啦屌

呢個真 買左成k 又唔撚踢

4中龍 0:4

守龍嗰個去左邊

自由龍？

有咩買

我

班西女人究竟踢唔踢

唉

手持
德盤 -1 10.5
保地花高
摩納哥

德國似開唔到波

開左？

摩納哥好波

我摩迪子買摩納哥糕

星期一出糧派你100 ok

盧0:5

我我我
3k輸剩10蚊

回頭是岸

屌 德國無啦啦遲成個鐘開波
我買1.96
而家上到2.02

補多注

冇哂錢 我買哂盤 -1 角大

似取消

佢會唔會退番錢比我先
而家乜都冇錢買

我豬兩個月都豬唔到3k

我被杯 haha

係咪腰斬

豬左多過30k😂

⼃⼃
得返兩條友-,-

角大已死

你一注幾多？

摩追和 plz

重心兩百，平注十蚊

盧連入兩球 醉了 信盧得永生

角大cashed

咩c 同一個人 同一分鐘入兩球?

3:3lo

保地同摩 都輸半 想哭了

主能夠

6分鐘3球 你老母

盧連cup三球 我真係收收皮先
sorry

M.古希美這個球員吃了禁藥嗎?

唔敢再對盧
點夠你玩

咁樣比人cup 點夠你玩啊

我盧

全豬

又唔記得跟Lo

摩輸半
保地輸全
啱啱用左樓主大法
800買左1.03 psg w

日日夜夜瘋狂OT

訓唔著

9諗買左四場
熱
皇
肯殺
拿模
早抖

大波已死

0:1 幾時先有三球

Cashout 算
跟人又豬自己玩又豬

曼熱求c

鰻2：0

你們好呀

成兩粒鐘都推唔到1板

尋晚場波j死利子了

針曬

唔好阿

巴1:0

jump

皇狗咁既態度同陣
同拜狗一撚樣

Halo darkness my old friend

2:0

話左

買唔切ng

客其他啦

刷角啦肯刷c
屌！

2:1

5.5s告急

2:2疤
1:1火

5.5s
2.5s
美國見

點解我無

因為你已經戒賭

到左美國未

💔💔💔

買了

乜

口女

3 3 4 10點大！

皇馬8.5大

今場豬埋就真係到

梁靜茹世界第一

入球？

球員數目呀

黃牌數

安靜啦

原祖wor

約食飯未

靜拉

未訓醒，唔該

叫我一齊叫梁靜茹世界第一先

ok？

我一齊叫梁靜茹世界第一先

識波！

新英倫 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5

9:9 和其他

999

有無人知女足咩事取消

落雨啊

LA咁渣都讓人

火焰刷角未

Ky 沈日沈日d角有沒有中8成
跟左3埸全中

Thanks

馬些路送角okay?

大帝美國見

1st 2:2 2nd 4:4🤔

角球呢

如果痴痴的等

肯8c

5555

叻啦叻啦

火追和 我就留係屋企訓教

9c肯
8.5又gel

9c mama又收錢

rm 6c

7777

肯俾多c

mama無買9.5喎

皇追和未

比多角

888888888

我買左9.5

RM8c

加油

MLS 比多c 啦

肯 10.5s

MLS全大咁滯😂😂😂

1.6

之前買左

咪幫我gel 好緊張

我指入球wor

cap 4:0 😂

C呢屌

sick yeah

無啦 都就完場打下bin lo咪算囉

屌你

RM 999999999

Rm 9 c

7.5 珍系派$$$

肯10c 好波

RM 8.5 肯8.5 又gel爆

好波巴打

RM 比多C

有無bb派我

幫占逼頂住10.5s

多謝ky

傳說5口，2nd，肯9.5 大大力gel！

11c ft must？

估到你啦

Rm 10

Ky 我推星期日第4場點睇

占逼有得加人未

加左啦

十點角細？

美職做咩咁準時封盤

仲有一個quota

又谷又tg又channel
好羨慕呀

白痴的

屌買唔撚到銀河

祝你長加長有

我講緊打機

唔係有即場？

10.5s gel

盤

可能慳番
鬼盤黎 我買唔切海灣

訓醒了

開盤未阿

買得

海灣better

我點知你買咩

如果尋日1k1注，應該交到3個月租😂😂😂

巴5.5s表示驚到瀨尿

巴2:2個時入球盤係6.5s?

中個邊

要加租了

你都會有x個邊🤔

認真討論

收到wind u推左頭兩關
10k*1.88*1.88=35k

佢一注邊止10k

派我未

G錯 改正返了
老師唔好罰禾

罰你出尿

落堂答你，一陣出圖

前晚Jin係cwb...點解我收工咁早走

gel都唔止兩次

有冇人支持冰角到完場

跟隊

法國變身好勁

搭飛機返上海 完場對答案

大家都G

冰阿

好想見jin n年前見過...

次次派錢都中
又有大把水
自己又識度8*1

我了

你有free style嗎

生性啦

最後 都係要講 梁靜茹世界第一

應承我
唔好再改尾關ok?

支持

靜靜ok?

改頭關

孫燕g 都屌打梁正2啦

9.5 2c-8

咁我買6*1

？？？？？？？？？？？ 乜g ar

都是G

咁改中間了

絕交啦咁

G錯了

9.5s $xxxx 唔中就美國見

繼續冰

美國見啦

jin係咪除左面具？

我不嬲都無戴

你咩2c

半0:0 @3.10 gel
1.5s gel

教我ok?

樓下個promoter 好靚女

圖？

10c[black]尼卡沙[/black]

55 delay wtf

真係 好靚

7.5 2.27

冰啦屌

西雅fg

尼卡沙9.5 10.5

西雅圖快入

112

銀河呢隊廢隊咪刷啦 刷完你會入咩 收皮啦

無啦啦7c...冰啦

銀河橙

銀河連c唔洗你教

sor，買左7.5😅

所以7c完？

8了 快叫佢停

靜。。。

尖逼一叫就有

magic？

屌你老尾全場0 0 就 0 埋角啦笨柒

通常咁講都

Home rc

LA RED

Rc

RC galaxy

角細ge話唔好出聲啦，好邪😅

Mama心水好清

你媽B 滴

懷疑狗會同尖蛇夾埋
講完連俾我補返個大嘅g會都冇

？

琴日 川畸 國米都係咁

4分鐘

今日都有場差唔多odds 睇埋今日先

樓主絕學？

又work返🤔?

懷疑係 低調d😅😂

sorry，我太大力😅

500k?

Thanks ky

🤔你又過三口?

thx ky

Mama我了
100k*1.88*2*1.95=733.2k

咁咪仲好

傳說5口，3rd，LA 9.5s 又gel

半年租金
要加租了

今個月刺激
月頭20k，得返5k，月尾52k。。。。(cash out42k了)
用3日上返52k，咁我月頭做緊乜 垃圾MLS 15c定17c？

mama又中😭

今朝訓著左 少mama一口 慘

15c

多謝夢遺大師完場前都唔再提c
令我完場必連c魔咒破到戒

咁就80k
派我

派我

靜茹世界第一！

靜啦

Want g

想g

機已爆
祝君好運
btw 郁左就skip
我休息下先，有緣即場見

唔派講經咩

機已爆
求跟機

派$$$都得，不過以後唔出水，ok？

唔怪得你唔出比我啦

出比你既話要申請破產

咁我派返你 你出水
俾埋後面二口黎

不了 你慳番

想要ky水就整段freestyle 先

收嗲啦

1億出售ky

1E 精蟲OK?

燒俾你

你留返同Lo b 用

想坐在跑車裏

mic drop

想買一卡法拉利

燈ON

想買陳法拉

陳法蓉？

想屌龔嘉欣bb

輸到甩轆

好耐無見

hi all

88 all

NO

玩留

等1001先

周藝軒

我呀1001